織田信長冇死既日本到底會幾強大？

可能征服亞洲

有個五百幾歲嘅人瑞，應該都幾強大

有創意